港父入一入 有關6月9

況父sir你今次會去訪放X?

港父SIR 入黎，馬首是膽帶頭XX

有打埋spacebar

我弱智睇唔到

港父好能大膽

弱智唔同弱視

一呼百應，遍地開花
港父SIR敢做第一個，我地十幾兜友一齊跟

佢一早做左啦

我永遠跟隨港父哥腳步

點解樓主識用ben啲字

佢敢唔敢喺公眾地方做？（非交通工具）

我都是

樓主咪ben

ben又玩玩具

你wechat佢問啦，條撚樣有女之後好少上連登

佢弱智到當左係同一樣野

冇玩你

無人理

你兩個次次都玩呢兩句悶唔悶